球王美斯又入波

拎硬金球獎

但累球隊輸波

李sir

輸1場無問題
西甲我地球王贏鳩硬既

原來尋晚蘇九一傷出後，巴塞就反輸三球

係